幾時重建大鴉洲前難民營做集中營

新屋嶺隔離 崗x嶺已經整緊
依加做緊地基工程 唔好問我點解知道